香港會唔會有youtuber試打晒各國疫苗，其實西多士同L佛試打

雅軒應該會